大家覺唔覺今年係最震撼一年？

1：中國被人撚狗咁撚
2：北韓 和平宣言
3：敘利亞 戰爭
4：南海爭議
5：貿易戰
6：難民潮

6係咪指香港

346都唔係今年嘅事

2018支那國勢走下波的一年

唔覺喎...仲未見到對香港人有咩影響

係喎 真係好震撼

講清楚
係你地班蟻民難捱
班有錢人肥到著唔到襪，驚閪呀

最震撼唔係2014年咩

霍金,高錕都死埋

一地兩檢